被控掌摑途人 海關督察疑庭內自拍 多張相片上載FB

一名海關督察因涉嫌掌摑及恐嚇途人被控，昨日在東區法院接受審訊。他昨日隨即在Facebook上載多張相片，懷疑是他昨日在庭內自拍及偷拍主控官。

43歲海關督察方富邦被指去年9月15日在銅鑼灣觸犯襲擊及刑事恐嚇罪，案件昨開審並押後至下周三裁決。方富邦被指在聆訊時呼喝證人，又不時冷笑及搖動手腳，更大聲與官理論，被官斥責：「做乜咁大聲同我講嘢？你質問我？你邊位呀！」

昨午1時許，方富邦在Facebook上載了四張相片，並寫上一句「扮案......」。相片相信是他在洗手間及庭內的自拍照，另一張疑似是庭上偷拍了主控官黎安妮大律師及旁邊警員的背影。至昨晚10時許方富邦再上載照片，懷疑是掌摑途人黃穎賢在庭外等候時被偷拍。

真痴

應該坐得監

Annie Lai 好靚女

點解呢d痴線佬都入到海關做

定係因為入海關先做到痴左線

以為自己係何君搖 ？

痴線佬都做得海關

咁樣做係藐視法庭

佢扮自己有精神病
保長糧

明明d“so”幾型

幾型

如果佢少 d 頭髮的話，真係似李文彬